MORTAL KOMBAT 11 屌打marvel /DC

ching點睇🤔🤔

有無人整合哂成個故事
淨係知有穿越成份

11故事好垃圾